美股認真討論區 CDLXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

TSLA 插了

DIU佢搞到我一野嘔番成皮出黎

QQQ 今日升左差不多3%

ibio 等佢跌穿5蚊再入
師兄覺得有冇機

呢隻擺一世

Tnxp 點睇？

屌 6蚊先啱

好危險 而家空好似好d

咁你都幾重貨

tesla究竟過唔過夜好

盤後好價賣

屌amzn痴左線啊
追唔追好

我都心大心細緊
但照過算

太遲了,+100見佢升到依家
冇錢入

只求唔好大跌

今日股市氣氛好到呢。真係無玩股既人未來幾年都唔知點捱囉。。想逼死窮人

而家買Tesla 末日call搏佢聽日高開係咪好蝕

一個武漢肺炎 帶動有幾多醫療股

好蝕價

OPTION 黎
幾蚊都好恐怖

好貴

MRNA 尾段勁多大買盤

你買末日？

係......都係PROFIT 黎
好不安

今個月底破3400頂。咁仲點跌
已經係肺炎最嚴重的第三季業績
This time is different
資本家

一追就股災架喇

3260一掂就回 回完再試

ibm earning

追左3股
個勢好聽日再加

台積電破唔到頂

納dee牛b
恒科指數應該屌納dee 仲牛b

No 只值50元
買中芯 沽台電

重倉科技股升撚到仆街

Tesla咩事

手持5股tesla平均大概1500一股
好驚聽日個財表，大家點睇

聽日幾點出?

市後

thanks mate 我都應該放下算

長擺啦

驚咪走 每次財報都係賭大細

咁怪既 買盤高過賣盤 唔係應該成交左咩

是但入一隻科技股都贏

做咩冇啦啦爆升
慢慢磨唔好咩
冇錢追貨

spotify裂口都唔補
280高j, 瞓前鳩set 止賺都幫我放咗, 對沖咗幾個月月費

即刻聽日收市凌晨四點之後先出？

即係聽日收市凌晨四點之後先出？

上星期特價咗咁耐你唔講忍撚咗佢成個星期
升呀再爆啲就啱

Reply錯sorry

同你差唔多
一訓醒見到個倉升左就知係telsa

特價唔可以做多兩個月咩
死都要8月幻二

納指真係好撚惡

你驚就走左先
有咩問題

有黃金你問我點輸

第一次見咁怪既盤 姐係點

即係可以即買即賣套利

我地qqq唔止賺

納指真係好撚癲

Short Put IAU 17.5@0.15 星期五到期

股價唔升唔跌一個星期 隻call 即刻跌好多

等埋第3個錦囊

sofi倒塔咁早都熔，牛b

981上返40 龍一

有無人做淡qqq

幻2 納dee is ready

有冇人買印度etf

sqqq不嬲價投

NQ 應該雙頂玩完

5.9all-in

儲緊氣準備上火星炸

Tsla無啦啦抽升

嘩屌
訓醒又掃錢

點睇HTBX？ 仲有冇升值空間

太樂觀啦 一文不值
隨時聽日武統台灣 然後收歸國有
有錢既all in買定1蚊long put啦
到時發達買起中芯都得

跑輸納dee

點解唔買qqq

P巴隻nio升翻啦

訓醒又數錢

契媽幫你日日賺

有買 無allin姐

我全倉科技股

尋晚加左d germ等第N 回救世play

而家仲有咩股入得過

SQQQ跌到咩位先要合股？

$7有好多

咩事

契媽又做韭菜

ching捱到上星期

ARKK
TSM

qqq有撚跌過咩

有契媽點解重要短炒
真係好撚勁

媽媽繼續買work

契媽日日入work都算

入埋比亞迪

無人屌契媽喪入虎牙

tsla 聽日再升10%

連登剋星

前幾日有人屌過啦 買到就變支概科技etf

相信國家唔怕
開市記得掃981

都唔難挨 仲入埋貨

點睇金價

不如買qq

以往係6蚊左右

有冇人上星期清倉入唔切貨

清倉，你買option咩

忘巴我諗住wheel trade黃金點睇

sq要返家鄉了

琴晚屋企上網壞咗勁早訓
朝早起身
多謝契媽
ocgn都升咁多
早知入多少少

跑唔贏qqq跑唔贏arkk

搞咁撚多野，托柒咩

訓醒見到portfolio ATH

但我有更多cash

有錢等特價買qqq

唔止蝕 唔止賺，直到美帝亡國

下下跑贏既做左契媽啦

自從買左契媽
打機時間多左
屌西時間多左
連訓教都無再扎醒tim

訓醒又執幾皮 都唔知升乜柒

一路沽住期權先遲d特價買QQQ算數

納期又試幻一

比P巴嚇走果啲自己update

個日1700 唔記得set trailing stop 2股食左我1星期profit

科技股做乜止蝕，又唔係NKLA

真

轉左d錢射落arkk同clou

點解要賣....

新手求答
之前買過Oxy 跟住放左
而家牛牛個倉長期有個oxyw係到
想問有咩用 點整走佢

call黎？

兩個蒙逼
今天真開心，輕鬆賺tesla的錢

我見到你出post止moderna個下allin左germ

唔怕一幻，只怕幻一

有排 慢慢等

一定唔賣，第時火星上面渣tesla

今個禮拜隨時成個禮拜都數錢
連ibm都賺錢，賺唔到錢既IaaS唔該去自盡

好多人高追無定力坐

team 23/7公佈 琴晚爆返上去 希望數錢

呢間d software就會用，但係唔講真係唔會記得
佢有冇container based licensing

咁牙刷 有d擔心

借貴利再孖盡

高J個啲 跌少少就嚇到腳震 仲點坐

龍市 個個都係高J

又雞犬皆升
要破頂定新泡沫

想入就入啦 契媽公廁黎 係人都入得

任沽

任買架wow

唔係

成日都舞高舞低架啦
呢隻垃圾8蚊都比多佢

全倉緊先驚

契媽賣少左tsla

你d錢等住開飯就無計

咪浪費你既人生睇支那股

借盡再孖爆

睇下1211今日升幾多

可惜你估唔到我溝哩

尋晚好心提連登仔入Tesla
全線科技股大升得佢仲紅色
之後又咩Free fall又太貴又盛
今日起身已經10%

me clou渣得住23插落21

中芯又偷偷升

Tesla 棍上再跌落地獄再打上天堂ps

今晚就瘋狂唱好啦
因為尋晚升

10998

今晚黎多棍, 17xx 入財報, 等睇今晚大把人再高追

支持 重倉arkk唔怕！

背棄左契媽直接渣左tesla

納dee又幻一

我都係 琴日走左 入埋tesla

契媽都按比例出緊貨避險

有心買既根本唔駛提都會買，無心買果d 最尾咩情況會買呢，就係彈起左果陣摸頂入，不過摸頂唔緊要咪坐陣，最大穫佢地摸完頂插一插就淆即放呢到好多人係咁

唔驚同papa musk共生死

put左未？

冇錯
跌果時買唔係常識黎咩
睇見佢地咁玩肉都赤埋

呢個真
跟風嘅永遠都唔會賺到咩錢
仲要衝出嚟串p巴燈鳩佢咁

有袁總有shop 有奈飛

算把啦
呢隻日日都有人講「今晚火箭」「今晚2000」 日日都有人叫入架啦
真係有貨都唔係琴晚先入啦

Amzn msft冇，點學人叫cloud

又熊得

你條女嚟
未入夠貨

尋晚彈之前已經比左幾日時間係1500入貨，咁都食唔到呢下真係無計

新手上路應該簡SOFI同USMART

成日提人唔好高追 要預10% downside
但有幾多人會聽

Sofi爛到出哂名
uSMART乜野黎

咁主流用咩

原來有
每買廿蚊有8毫用黎買

Ft Ib

唔好再update la

大家有無回想起，disneyland投名狀既悲劇

牛牛

支牛

想輸錢可以用 sofi

你要買msft同amazon etf買qqq咪得

新手就dt 唔係驚閪用sofi咩

慣左讓半場

Dis同zm收皮其實係因為做淡美股
今次做好點輸

你又岩

2130 無次load到

Elon

幻2 啦準備

你係咪未試過求其一個價位幫你落單

我真係用到嬲

未，你用市價買？

sofi用市價入場？ 唔係點樣求其一個位

我限價

例如
$80落單嗰陣，佢話 error, try again later

然後隻股跌到$76, 佢會突然話$80 同我買左

但嗰陣隻股係 $76

市價對盤不嬲會食價

關sofi咩事

我試過一次市價，之後就不了

明明話 error, 但之後又會無啦啦幫我買左

set 左order, 又會話死 ser 唔比 cancel or 改 order

痴撚線

本身唸住納指會慢慢爬翻上去結果一棍又到前高位

NET 既朋友今次會strong hold到幾多?

我對呢隻野係有信心, 但奈何自己係高位37入

佢每次突破前例牌會drop 幾%, 成日覺得不如放左先, 下次跌過37先入

科技股真係正到仆街

夠資金認真參與就FT 或CS啦

捨得跌未

This is the top?

舊經濟咪跌緊 qqq回完啦 等what

熔啦

個個都淨係買科技股大升大跌
我之前買左遊戲股ttwo同ea
睇住佢慢慢升都幾正，跌又唔跌得金
疫情大爆發又唔驚

LOGI IBM LLNW ERIC 都超預期
納dee 幻2未

科技股只會一路爆上 根本就冇可能會跌

LOGI

即刻棍落wow qqq

981 又贏

因為我唔用logi d野所以無買到
成條線靚到
不過我應該唔買住
呢排我要精簡我個組口
之前買得太多個股

真心覺得你慘
做乜都比人話同串

熔斷

今熔

今晚又熔

有貨

連登小型活躍股票平均指數: 1216.78, -20.06, -1.62%
連登大型活躍股票平均指數: 1281.82, +36.83, +2.95%
連登支概指數: 1073.27 +33.87, +3.25%
連登光時指數: 952.76, -9.88, -1.02%
連登舊經濟指數: 1007.07,-23.20, -2.25%
SPY: 324.32, +2.60, +0.81%
QQQ: 266.78, +7.36 , +2.84%
VT: 78.93, +0.63, +0.80%
BRK.B: 190.48, -0.28, -0.15%
ARKK: 84.03,+3.36, +4.17%

契媽返黎

契媽always be with u

蘋果400個阻力會否太大
想換走佢鳥

今日跑贏契媽

老老豆豆 道指係咪要執執佢

1603入番啦

有D tech 我都係選擇食咗一半糊先
個倉俾我玩到太多股有時overall 變咗唔係賺好多

coco哥買T車又執到錢
跟coco哥搵食先

光指廢到

月底Tesla有望1900-2000
認真今晚盤前有幾多買幾多

收到你

可唔可以唔買住
我重揸緊

邊到有 好耐無見納指熔

大佬呀...

牛b

重注左疫苗股

佢得幾股緊係咁講.....
我250@30 都唔敢講上1900
我仲不看好財報

Tesla sq germ aal

佢得幾股

得30股係度屌人
笑死我咩

琴日隻ibio 睇左成晚 +80%沽
諗起真係唔識死

賭場黎

話我地P仔個人蠢得,傻散得,笨柒得
但唔可以話佢買得少

掉左70股 轉左去第2到

on9

駁唔刀

雖然我得50股,希望也能跟你們一起共富貴

奇撚怪, 高盛睇好納D 但真係升 代表咩

P巴鳩玩都幾十萬轟落去

狗盛先岩 梳

共富貴直接過數比我得啦
唔好搞我Tesla

曾幾何時 我坐艇坐左年幾..... 見住佢900跌到3xx
我就一直溝 最後溝到100股

我都想富貴

買option 又驚死

訓前入100 nio
7點幾起身又數錢
汁返餐lunch

10蚊掃左少少

道指廢到ibm都頂唔起

呢d 支那野真係唔想大注

既然你望佢2000 唔八成都ALLIN

等睇p巴孖爆

見過幾次外國FORUM既人share
真係靠之前衝1000果吓賺到錢就買部TESLA返屋企

做錯左幾個大決定
1) 止蝕tqqq
2) 止蝕arkk
3) mrna 食左一浸仲高j, 結果打個和

4) 1 同2 都要止蝕, 即係買入位已經錯左

Nio 以前真係坑唔少人 佢18年6蚊 唔夠1年半跌到去1.2
D人少d信心都死

2永冇高j

MRNA我食左兩浸...仲隊隻腳落去..依家套牢...等解套

買qqq吧啦

Ib 利申早兩日sofi轉會去的

coco 哥好似係加狗?

緊係咁玩
唔通你學隔離PO咁話長渣ETF咩
跌市防守,升市升得雞碎
圍返皮,你玩一次tsla已經可以quit game

根本就算跌左10%, 坐四五日就已經上返黎

長渣玩返港股算啦

qqq跌10% ,依個post d人槓桿再槓桿

唔好狗狗聲
股神來

唸住所有現金變曬qqq墊倉底

好耐冇出既圖

琴日見個個都升，得tsla冇升覺得奇怪，宜家諗返，似係大戶引熊再急升，迫d淡友平倉

上年奶過棍上棍落
之後沉左一排
豬2k 鎂

前排大大注玩
心理壓力太大又豬2k 鎂

235入左10%倉 一直無理過佢

10隻我就淆晒鈴
都唔知係對美女冇信心定對自己冇信心

有幾多巴打跟過佢tips 食糊

長揸冇問題

指數etf 加貨就岩唔洗考慮止蝕
美帝一定印錢救

所以我會將所有股票分得好散
每隻持倉唔多過10%
分散左風險 再每個月做review
其間除左大跌都唔會理佢
輸係因為成日睇

上星期大棍止我都覺得冇乜野 係做錯左係跌唔落嗰陣冇及時加貨

果時佢睇好sq
但sq 都係浮浮沉沉
心諗呢條友jm9

聽日出業績，睇多陣先

諗住食住個勢睇升
發覺自己唔係諗得自己咁大膽
震兩震望兩望 頂唔住
玩太大

其實入貨個刻都諗住, 屌你老味跌咪溝囉
但結果係企蝕, on 99

玩股要係閒錢 千期唔好放身家
我個人認為最多接受輸2個月糧 過左就止
玩心理戰多過玩股票
我100%科網股 由一開始學玩就係科網股
其他股好似抗疫股 當玩下 因為唔熟

qqq都驚，你拎去做定期算啦

咩價入先 你buy at the top佢大棍落正常人都會咁

食左2浸都蟹? 一定要山頂放?

1),2) 驚閪咩

俾呀婆用㗎？
盤前盤後又冇
連限價盤都冇
銀行買好過啦

利申支牛

食左浸80 食左浸90
94踩返入去.....天意

銀行要錢，sofi唔洗錢

利申都用

如果係咁既話，原本睇升幾多？
我覺得如果原本諗住短炒，然後有明確exit point，咁其實唔算做錯決定
最多算運氣唔好

琴晚睇連登睇到差啲去左出貨
好彩眼訓早啲訓
真係早睡早起就數錢

Index etf都驚不如真係唔好玩股票啦
認真TQQQ長坐都唔驚啦
美帝科技邊有得輸

不過睇返納女再望下ARKK, 大家都係山頂位黎,
一陣D成份股業績差都好危

2月輸到hihi 打亂曬節奏

出左高j 貨
執少好多

有冇人知點樣克服止蝕完即刻睇住佢升到巴巴聲 呢個心理壓力？

唔gur可以沽空

唔止蝕
Buy and hold

個時tqqq 諗要起碼hold 到100
arkk 都係
但通常見可能有2 3 日大升, 有10-15% 倒profit, 就忍唔住沽貨

減持左部份契媽, 做淡慘過做

記低每一次做交易既原因
ex. 驚ER唔好,到左止賺位
確保每一次都係當時既正確選擇,冇人可以買曬所有會升既野

2月後令我拎左唔少錢 我沽油 買sqqq
之後納指7800點買入 升到近排10750 放曬
原因係對科網股愈來愈無信心

買美股前真係要練下點樣有效扑暈自己

daddy this is the top

特價買qqq就岩，越跌越買

你有冇試過訓醒無左一半身家.....

你望下巴廢老2個月前賣哂航空股之後畀全世界笑就會知大家都係人類會有錯既時候

35蚊入曬tqqq 跟住就一直等qe搞個市

試過訓前1700 tesla，訓醒1300幾
好彩重係高過我入貨位

你止蝕之前問清楚自己點解放 點解覺得佢彈唔番上去
同賭馬一樣 好多大熱門唔值咁熱
你覺得唔值所以冇買 最後比佢開出之後一樣好多人會牙斬斬笑點解唔買
你有合理理由同自己講大熱門唔值咪得

有d 股其實跌左一輪之後
佢又真係可以45度角咁慢慢爬返上去俾你睇
不過d volume 真係睇你敢唔敢買
例: UNFI

賣完唔睇，改善止蝕(賺)位

Tqqq插完都未穿100喎賺少左姐

Tsla會唔會大插

Elon都唔夠P巴黎啦屌

Hold多陣囉
我個舊都係閒錢
唔理佢

上2個高位都係掂到5年downtrend就drop，不了

睇黎TSLA 仲有2晚玩

之前聽巴打講，話支那牛想偷雞食晒堆oxyw架喎
一堆oxy股東嘈

早兩三個星期，oxy送warrant，每8股送一張7年期行駛價$22 warrant
但係8月先可以畀人買賣
想整走佢，你都要放到8月 (好似8月中) 先可以賣咗佢，
之前有巴打share計價website，一張(單位係一股)應該值US$8~9

支那牛連通知都無咩
IB alert 咗幾次，起碼oxyw一次，正式派又一次

新手用sofi會學識冷靜
系統慢慢教你不高追 不低賣

跟著跌落1300再升上2000

呢個世界唔係淨係得你放手嗰隻股買
你可以有好多升得更勁嘅股去選擇
當你買股有咁嘅心態
你曾經放手嘅股就唔會覺得係乜嘢
同埋你今日放唔代表第二日你買唔返
大前題你係買緊一隻增長股

call tqqq

無

佛系交易

成手妖股都唔夠琴晚買tsla升得多

納指今晚幻一 走唔甩

我係重倉左

幾睇好佢

玩阿婆股訓醒都+3%

intel 2% 屌你，無65我是唔柒會沽

上星期先特價嚟
唔入果啲都唔洗諗了

QQq 唔使問

唔敢再睇
tqqq 好蝦人買, 忽然見到全版都紅晒, 就好慌

P巴麻煩報一報倉, thx

應該係每百張值 US$8~9 (當返一張option咁計)
不過都係到時先算架啦

你有無入你公司？

好似無乜人有掂隻野咁

我都想係員工呀巴打

上呀納dee幻二之約呀

59.5放Q哂上唔返車

我知唔係呀

咁樣問句姐

TSM

依家做乜係咁推個post上頂

跌落1300 就唔會上2000啦短期啦

唔一鼓作氣點上

賭馬係馬post場場14隻馬都有人講呢隻今場贏 點解唔信我

新黎既唔知要用不推文

每隻美股要48usd 好貴

amd都4%

望住堆疫苗股 我仲渣住oxy 航空股究竟做緊乜撚

Why not both ?
我隻22.4 oxy放到依加
疫苗股照玩

今個禮拜完全唔知點部署...
乾脆小注跨式算數

MRNA入納DEE計劃係咪不變

Arkk
Arkg
Arkw
無敵

買定germ ,輪回play

唔係入左啦咩 尋日

呢隻野遠睇其實好樣衰

冇留意梳, 入完反而跌

Now, this is now you get rich

條友真係唔識架喎

新手得睇本啦
25k鎂以下咪sofi囉
有咁多錢咪轉去ib cs啦
幾十k港紙就sofi啦

長揸港股分分鐘仲衰過做10年定期

台股 TSM 升到

有少少似二月嗰時個feel

Ching點定25k呢條界線想參考下

笑撚死 長渣港股

我月供左港股年半
又未去到太差既
港股=入門新手村
有邊個未玩過港股,玩美股會賺到錢
你無玩過,睇過都當你玩過

你班友好衰，恰9新手

條肥仔真係唔識架喎

長渣匯豐、領展、黨鐵

L 巴已經講左8月納dee 12000點，唔明點解仲有人未入貨

同美股差咁遠

你又真係問岩人，冇玩過港股，睇就肯定睇過，茶餐廳食早餐實迫你睇，美股新手正數中

今晚升

原來我都屌過三上悠亞

唔係dja 12000咩

股息扣咁多稅
玩美股本來就唔太著重收息

我知佢肯定係想講納dee

講dja 幻二 燈 納dee幻二

你係咪質疑L巴?
同我地L粉作對?

尋日all in tsla 2000 call 賺4倍可以

新手想問 恆指成2萬5 sp500先3200 係咪代表sp500有排升

Tsla msft 一訓醒

又搵到隻船俾大家，CYBR

就算好巴都唔可以質疑L子既神諭

Sqqq

升咗喎

只係留低幻二 八月先入貨
牛熊都係佢贏

代表我的国經濟比美帝強七八倍

港納
唔計atmx
得2013 2400 見得人

所以港股係新手村 好穩陣

就琴日果兩隻

無入ARKK就可以了thx

Tsla mrna?

止蝕從不後悔
最on9係止賺
賺完之後第三日就暴升

細連咩事跌咁多

係咪想逼死主席

又話香港人買美股唔收股息稅既

呢個真
港股玩左半年賺既＄
美股2晚已經有

佢地會寸鳩你，話有錢唔賺？
港股A股化對港股有害無利

港女真係垃撚圾

港股=賭場

要俾3成withholding tax

認同

收股息，唔收資產增值稅

屌你老母樓上

買BTI咪唔使稅

不安

屌銀價就快21蚊啦

台積電成日即秒填息送錢

Nio走左？

blocked

歐豬 Stimulus Done Deal

金價gogogo

p巴一走咗NIO
升咗1x%

又gogogo

納指似爆多日

Google 下 ib ft咁 因25k 會好d 方便d

成分股跌

好多人除淨走 派息之後入番

對唔住 我錯 原諒我

咁樣玩輸好多錢架..

一隻MRNA

MRNA領跌

納dee好似升到唔識停咁
仲上緊

已經做左equal weight

7月11000
8月12000

azn 利好，跌
mrna 因為人地利好，大跌
得bntx 守得住

咁咪撚出消息啦

Silver 20.765 +0.573 +2.84%

任沽架喎

$1500買中TSLA
臨訓set 咗trailing stop
訓醒賣L咗

台仔賭年尾銀行股會爆煲，首選WFC

另外睇好OSTK

歐豬個經濟模式好靠舊經濟，復甦應該要好耐

又黎
諗起DB

D銀升得仲強過金
好鬼吸引想入返D銀或者銀礦

支牛討論都好多人講OSTK 唔想被燈死

d mortgage 數, 幾個月都無好過

仆佢個街，之前all in 16張 SI 20 7/28 call（5000）
俾佢夾到得返0.1走咗，而家升到0.9
IBank食屎啦

其實合理，3月爆到咁都唔收緊

XAU/XAG 89
應該快到阻力

銀行股 一向都唔買

雖然佢話JPM冇事，業績又好，但我連JPM都唔睇好

納期重上萬一

升災

銀行只買吸血鬼王GS

對佢冇信念 冇margin滿倉慘過做雞

無入過依隻

gs正仆街，出完財報壓盤壓番落去，一直唔比股價上

納dee一洗頹勢
重振夫綱

未買齊貨呀,升乜撚

Ostk其實做咩？

尋晚佢一入就跌左十幾蚊

莊家派貨拉升？我尋日開市前睇圖入左

道囡收皮啦
唔夠一星期就玩完

Same買咗5張 損手走咗

知錯了

印象中WFC唔係咁多間入面卒數最勁嘅公司？

有本事hold呢個價到9月
睇你10億美金淡倉點找數

我mrna仲未走唔係好服氣

無CLOD同業務細D既amazon

家私同户外野最大電商

未出業績夾上出完會唔會俾人洗番落去

今日仲好多人立flag

破產股既朋友 年年蝕錢

4月5蚊 宜家50蚊 升左十倍

無人講SONY同DELL

巴打 咩位入

終於有人明我意思

長期睇好sony
揸左小小

疫情關係PS5又大賣

Fb boycott都唔跌，係咪入得
等睇tiktok收皮

最主要係sony啲優勢產業 like cmos/ps 冇人挑戰到
啲弱勢產業都有改善到
如果keep到
都有可能返返高位

74

想入sil 同gdx

wfc 有巴老做股東 又有印鈔機...點會爆

礦好似金好過銀?

25歲以下IB都係3USD 月費

同埋1蚊佣真係算平

同tesla一樣，燒到變正數？

sony 而家都喺高位喎

我66蚊貨都走哂，新入果d 輸番d 走埋

唔甘心通常都係輸多錢

庵好運，轉投bntx and germ 信Journal ,唔怕

呢兩隻星期六睇過吓

有咩理由尋日入納指即日jpm 唱淡即插，成件事

有陰謀XDD

00年高位

納今晚破頂？

晚晚都破
只要入
不要問

月尾出哂report 幻二見啦

唔多似喎，tsla係銷售有增長既，但ostk個revenue冇咩增長，係靠個profit margin一路改善，可能係換左管理層改善左營運方針?

利申，未詳細睇

姐係點

L巴唔是condom

萬二

仲要插到12% 估唔到

銀好似大波D

岩岩睇完，近個半月銀係好D

Tsla
call
put

call

係好撚靚仔 但係升得太快一個唔覺意就buy at the top
今晚小注try try先

Put hedge Call

long staddle

【彭博】-- 歐盟領導人就具有里程碑意義的刺激計畫達成一致，按照計畫，歐盟將發行7,500億歐元（8,600億美元）的聯合債券，幫助成員國減小新冠疫情帶來的經濟下滑影響。

已經唔記得晒fin course d terms

係真唔係呀大哥

Money printer go brrrrr

SNE近幾日都升幾多其實
其實SQ算啱算半銀行股

等緊你高J先開始跌

插到溶埋

btw 我個偏向係因係份journal 講佢款疫苗既事多

暫時唔落番80 都唔入住，琴日高J 心態唔得

EU大佬姐係德國，德國對上一次大力Brrrr係威瑪共和Brrrr完之後...
OH GOD OH FUCK

尋日好彩溶一溶....唔係直插60

今晚睇黎要set定止蝕/賺位, 以免好似上星期一

求下你地放過佢

微軟一隻頂起道指

短線近呢3個月銀礦升勢係強過金礦
不過金礦呢半年升勢仲強過金

仲有軟左成年既ibm

有金礦股係手

有無教YOLO

唔多不過都已經夠

點解要買礦股
分分鐘幾年之後嘅礦都月期貨賣哂出去
升左都唔會賺多咗㗎

隻NKLA有冇升返起過

又可以去貼牆紙

我學個d好皮毛non major

礦股 = Option of Commodity

會唔會太小

重倉，月尾30，8月50，年尾100

無人會放棄L巴

港交所升到痴線

其實全世界都print 錢，點解得美金成日比人話佰爆

揸礦股你估真係同佢過人世咩
炒吓升幅啫
睇趨勢同相對強度買嘢冇問題

搵人叫返佢入黎先啦

港股

咁點解唔直接啲
一陣升又升唔夠，蝕就蝕突

見到巴打貼港股倉

港女其中一個大問題係牛熊、輪愈玩愈大

比狗屌

桿要夠大

睇黎正股要穩定地擊敗契媽
只可以靠all in tsla

388邊有得輸 大把股仲要返去上市CAP水

Shop Pton都高過arkk

幾百蚊玩到幾千，輸咗嘅話跌咗算

Monster

好恐怖 tsla有走勢一日出面就好多post

到底amd上唔上到60

期升 今既溶硬

本細玩下無壞 唔好死追就得

我認為今晚都30了

我只係理邊樣幫我賺到錢就得

狗盛唱衰個日開始買坐到依家
無65唔放

唸唸大連指

無消息都30

爆30我裸跑

到最後嘅結果都係一樣

Bitcoin唔跌當升緊

其實由大指連開始玩計起
係咪贏左大媽小小

咁平 其實係咪好難上手?

TSM笑緊AMD

契練咪又係靠tsla

*契媽

卷商應該出個服務比人自己切ETF

幻2 wow屌你

通賬？

之前係香港市場收左皮間公司咪可以咁玩
比你抄同追貼人地組合

佢應該小注玩下 遲啲出隻tesla coin好過

gambling on US Dollar drop

今晚30我直播表演自含
Mark my words

LM睇走數

入唔入sq 好，仲有d 水位食下好似

假設US dollar drop，啲股係咪應該會升

含雪條你都吹佢唔漲啦

近排都係美元升股就跌
美元跌就股升

所以上星期我先睇住96蚊條線入貨

老千股

驚驚地 本身冇買金都買左啲IAU

好過無，留名先

認真抗疫 升

我覺得仲係呢個post嘅人冇資格屌l巴
因為留得係度嘅人得2種

1.四月打後入嚟
2.從來都冇信過l巴

如果信l巴，而家應該破咗產唔會再上嚟鳩叫

夠唔夠長啊 定你夠軟

信左點會破產 係追悔咋

第三種人喺度

信嘅人就會走去入put沽空
淨係走貨跟本對你冇損失

長揸？

之前amd 上51, 直播食屎都仲未有得睇

佢睇萬2 無話係dow

amd我全倉15股，59 賣

咁玄學嘅嘢每個人都有唔同解釋
更加唔應該屌佢

契媽評論 Nikola

There's just no comparison between Tesla and Nikola: ARK Invest CEO

38入表示hold到2046

qqq又要被動數錢

今次有QE，唔驚

一個有貨交，一個順概念，邊度同

38蚊放L左
哂我一個月時間, 已經del+unsubscribe左隻股票
失業都唔會買返呢隻股

無限印錢

L巴一路都講唔好做淡 真係信都唔做淡啦
信一半唔信一半個D叫精神分裂 抵輸架wo

點解

走左shop 高處不勝寒

Agree
自己錢都要跟人玩不如去玩返e拖羅copy trade算啦

係喎，唔記得間嘅執咗冇得再呃人

Net都叫哂時間，amd欲哭無淚

oxy 重倉中

simply answer：
risk on
risk off

oxy想割肉了

原來化石能源股仲有人玩

契媽話
1. Hydrogen Fueling Station 個 Infrastructure 會好貴
2. 個 CEO 係做開舊產業
We don't think they've got the right DNA to begin with

屌啦，上個禮拜啲put expire哂先黎講

AMD Intel長買長有
唔通用龍心

唔係話萬八咩

納dee仲上緊
近期好少見咁癲，好似無頂咁

震散SQQQ再插

連埋上個禮拜既份一齊升

坐緊sqqq

老納帶領spx破少年股神頂

價值投資

價投

想問下tsla earning 唔係聽晚盤後咩？點解個個都話係今日

加油，我哋連燈仝人支持你

走咁啲先 唔知入咩好， mvis又坐緊 得tsm生性

香港時間禮拜四早上出

個主持好串

納指升完未啊未full load啊

Yes 星期三盤後
因為佢哋on9

Jul 22, 2020
2:30 PM PDT

Tesla, Inc. Q2 2020 Financial Results and Q&A Webcast

又係ARK

SQQQ應該唔會退市 擺十年必有股災

孖盡無悔

幾時回調比我加倉

反V型
一爆邊就真係YOLO

2月

FSLY已經無人提，尋日偷偷一棍上番85

Cybr好高下

納dee。。。。
開始驚

提黎都無用 唔講棍上追貨咩

升左先好過跌左先

set左止蝕，點驚

點解咁有point

好似係拎左美國牌，compliance 問題撤左D市場

今晚高開就...

又話今個禮拜跌

仲有人坐緊嘅 幾錢買

八月之期已到

L巴擇曬你地名之後強勢回歸

今日係升歐豬個stimulus?

咩叫幻2 做咩係咁j擊佢

上星期日日都跌咁濟

今晚係telsa 1800之日Tesla大哥領軍納指

啲留言仲吋

80蚊果排勁多傻仔當佢係tsla2世

有沒連登科技股表 唔該

全球車廠應該都冇一間多過tsla

係on earth
有幾千架已經過tesla

我地qqq係唔撚會止賺

係喎，睇漏咗

換番咪姐係23號朝早5AM？

係連「燈」科技股表

疫苗股今日升返d好唔好

大連指好似本來係科技股而家變左總合

覺得有前境

買疫苗股過夜
疫苗股 day trade 坐順風車算啦

咩啊 每次交易咪1美金手續費咁上下 邊度要48咁ON9

過夜先食到盤前爆果棍

$7

今日盤前希望佢升升到某個價位我就放㗎啦我知錯啦

我地係度掃特價QQQ果時
M$今年成年係度掃特價公司
過幾年真係fatfat
果啲淨係識留錢回購既爛生果應該反省

germ驚乜閪

隻疫苗唔 work 就咩都無

唔work就食爆落果棍

所以咪買etf玩大包圍
除非chinese virus 突然無晒，導致cut funding唔係你教我點輸

點會呀

今晚熔斷
L巴唔係condom

Apple無msft做得咁廣 邊有咁多野俾佢買

點解唔直接lp qqq

你有錢

唔hedge 就係最好既hedge

Qqq 真係hedge條撚

想hedge不如做定期

你要諗下買完個system用唔用到

呢幾日TSM無乜力水
反而老母尋日終於威返次

貴

你無野呀？升多過跌係破唔到頂

驚bubble brust 雖然未必會

今晚繼續gogogo
3大指數繼續龍

L巴都話幻二hedge乜

唔講以為你買a股
大佬你買緊美股

佢應該講緊直接股票轉倉

落返黎呀，太高啦
未滿倉呀

說好的全倉TSLA呢?

你滿倉就死得啦

賣左佢人手轉好過啦

佢trend upwards唔代表唔會有段短時間跌嫁喎

researching

agger 拎啲profit黎hedge係好事

新手初哥一玩就hi左2皮幾野 自己set左8%止蝕 每次跌8-9%放左止蝕就爆升返
究竟係咪我中左bug 有冇大師教路

Buy ARKK and del app

買股之前set低2-3%
唔好現價入
個別股唔好佔倉位太多(例如10%
除非你好清楚自己做緊咩

Amd 50蚊冇入到貨
好奇睇依家咩價
點知
仲諗住有排妹

今日就滿俾你睇

做人唔好敢貪 滿倉就跌到仆街架喇

盤前1650內買

上次買完疫苗股訓左無走到
結果坐左2星期先返家鄉走

高買低賣
專業操作都係咁

8月21 AMD 50$ SP 我做莊賣4$ 而家得返1$

唔知今日TSLA升幾多呢

依家一半倉都無,好撚失落

你個今個月唔係進帳左成球野?
有咩好失落

點解要攬炒

有位ching 全倉amd 還好嗎

有聲

Nvax想入

all in 今晚

oh no

新手想問其實係點計出黎？可以自己計到？
同埋如果係未日call係咪一日未到2000都唔會賺？

P巴有咩心水

冷靜D.....

G chi今晚加爆tsla

又話唔玩

大家咁話...以後都唔掂疫苗...CLS...完全無路捉

你玩妖股同 penny stock?

P 巴又攬炒

買邊隻？

仆街， coco又講tsla,
上次佢一講完sq就插

人地放哂賺左頭水先拍片講
連燈仔一邊高位入貨一邊講

佢買 NIO 中伏
唔 gur 再買 NIO 再中伏

止蝕唔係亂set一個固定數，如果次次8%止蝕就掉頭即係入場位唔啱

你冷靜D

點解冇all in

有人ft玩short option玩到default左？ 無端端搞鳩個交易時間

你地on9
我47蚊吹奏左咁耐bntx唔入90入

納期就嚟又破新高啦

依到極不歡迎新手

新手指數 + 1
各路牛軍小心

我會set support 以下

我都係新手

隻germ今日盤前又掛個閪價等傻仔接貨

俾曬我

金庸

點解cs 無得買short call/put

short side係賣

amd short put 真係好正
跌又跌唔死
爆上佢又爆唔到
我進取啲直接做iron condor

連登版納指

持股成份：

TSLA 100%

姐係要開到level 4option?

7-8%合理 應該係entry 位唔靚

連登概念股=arkk
cloud side arkw
genetic side arkg
工業 arkq

大牛市玩 short put 本身就輸 opportunity cost

月供etf算喇 新手

今晚又升過回調完喇無事喇

今日見到一堆

買咪long 賣咪short
short應該要margin保証金

又唔係咁覺得
分散下風險都唔錯

Short 好on9

收到既premium都拎唔到去reinvest

on9 仔先月供
正確玩法，連登仔嚇到止蝕，加倉！

應該平左倉先埋單

連燈仔高買低賣

呢樣真

見：
吹奏討論區就放

叫春苦主區就入

無人提就all in

千升

酒牙

台灣傻散又高位接貨

吹奏討論區就放
放 ARKK

叫春苦主區就入
入 NKLA

無人提就all in
all in BRK.B

盤前買回

個個禮拜都有傻散跌少少就走哂d貨

幻二之約

萬升

風險vs 賠率既啫
冇人話全倉short put
又唔會全倉
睇你自己配置係點

+160... 要直沖12000了

龍市高位sp, 係智力問題

岩

全倉乜撚都死啦

intel我睇佢壓得幾耐

新手但係個本大過P巴

All in NQ

煙條 sp正撚到

阿婆都要跑起來

P 巴準備全倉 TSLA

原來8月幻2係真

P巴性交轉左運
唔怕

繼續升

一輸錢就扮失憶

要同忘巴性交先得
上次P巴揾雞性交嗰晚跌咗20000美金

佢幾球幾球鎂咁落注
你個本仲大過佢

我有佢個本3日玩幾張qqq sp sc
夠生存了

台股再創逾30年高位 台積電高收逾4%

台灣股市高收近2%，再創逾30年高位。美國費城半導體指數大升，帶動指數權重股台積電一度升逾5%，觸及387元台幣紀錄高位。加權指數收市報12397點，升1.83%。台積電收市升4.64%。台積電預計，今年資本開支160-170億美元，又預期今年業務將受5G及高級晶片支持。

2020-07-21 14:45:32

咁快盤前咩？

今晚tsm fatfat?

德國開左市啦

次次都係咁，但美股tsm又唔會大升

你買台灣野係咁

升災升災

sqqq又特價

Tesla 今晚1800

trailing stop咪得

你突破買入應該係 set stop buy order 係 6月19號 個高位，7月1號盤中就入到貨

之後就算將 stop loss 推到 breakeven 都唔會 hit 到

12點前1800，之後直上2000

價投 SQQQ

目標價20

300% +

支牛個跟蹤止損係咪即係trailing stop?

就快跌到去$1

好快

個新icon

stop buy order 呀，你連 stop buy order 都唔知係咩仲話突破買入

唔會
就合

幾錢會合?

yes

trailing stop好過啦

自從上星期震完
都無乜人問 1XXX tsla算唔算貴
隔唔中來一次股災其實幾好
洗走D賺快錢學生哥

我講緊買入
關 trailing stop 咩事

8%掉頭，即係升穿8%先入場

尊敬的,

感謝您一直以來對第一證券的支持。第一證券從2020年8月24日起，當日到期的期權交易時間會有以下調整:
在期權到期當日， 若賬戶裡沒有足夠資金或股票可以執行期權(exercise)或期權轉讓 (assignment)， 該期權開始被平倉的時間將會從目前的美東時間下午3點20分調整為美東時間下午2點30分。
所有尚未成交的當日開倉期權訂單（當日訂單或90天有效訂單），被取消的時間將會從目前的美東時間下午3點調整為美東時間下午2點30分。

另外，當日到期的期權在美東時間下午2點後將繼續不再接受開倉訂單和改單。

若您有任何疑問， 請隨時通過郵件 chinese@firstrade.com 與我們聯繫。

真誠致謝
Firstrade Securities第一證券

FT噏乜鳩，唔係不嬲都係咁嘅咩

政府派既 1m

想再接貨
SP唔生性 得安慰獎

買入無咩咁難
睇依個post, 睇隻非莊股如tesla，連登仔嚇到止蝕，買入

嚇到反手沽空，all in call, 未嘗一敗

機率問題 兩個頂都得 所以先要 set stop loss
即使你用 5月18日個頂買 睇你呢幅圖都唔會 hit 到一個正常既 % stop loss

連燈

其實隻垃圾sqqq仲有冇人會再買？

止蝕有問題，間唔事都會穿少少支持位，唔會 exactly 係個支持位

咪傻，個市大都分時間都只升不跌

仲有13點破頂

tsla 1680

升返晒，屌
個日太沖動

概率問題，除左0冇底穿唔到(正股唔好提期油)

tsm 痴撚線

你個策略問題就係買入價太差
你而家係突破後收市價買入

正常突破價買到你將 stop loss set 係 7月1低位已經得

就黎70

tsla真係從來都唔驚買貴
利申一股都冇

懷疑係連登仔睇到單新聞

買契媽，美國最強Etf

心裡面set
再睇多一兩日先決定

Tsm monster

tsm

屌出聲

今個禮拜 盤前 跌都唔跌

唔扮野了 直接千升

TSM monster

我地qqq唔會止賺，直到美帝亡國

差煙條

Tsm 52放咗求屌醒

好彩尋日入定一早

MSFT
NVDA

買唔撚到TSLA呀,邊鳩個同我搶啊

契媽更係有買 信契媽 日日都有凍飲飲

冇過夜?

隻germ moderna panic sell完好升返，唔好扮

高過1650 p巴加唔加滿倉

滴滴效應係咪應該入番d uber

再入

所以你咪攞唔到岩既價錢
後果就係你個 stop loss 會極難 set

呢個就係你呢個策略既問題

明明回緊

肯定機構掃唔少

我52先買

Tsm 繼續升啦好無

啲人重倉，阻止緊你燈呀

盤後都1660啦，佢加條鐵咩

咩新聞

唔好繼續升啦，我張淡倉無啦

大陸仔隻NIO 反cup

台積電被中概股

8月幻2 之約

感動過張敏係大都等李連傑

你睇cowcow係咁

唉屌

借分享

今晚破頂即掃貨

隻moderna反手沽空未

屌,買唔撚多平貨TESLA,買多注MRNA
臭閪

不要再吹奏了好嗎

哇5%?

今晚tqqq係咪有爆上機會

尋晚放曬dklm

升緊啦

imrn CLS

下次再嚟過玩過

55放咗

Mrna同尋晚劇本一樣

tsla

仲有8點咋

70都黎...

最大問題咪就係佢打完你sl之後升返你唔買返

Tsla 升空了 到底可以去到幾高呢

103 冇入應悔改

Tsm 盤前幾分鐘就gel頭

P巴究竟會點做呢

保守D 1790

琴日呢度先有人話TSM妹下妹下唔識郁
要賣左佢追科網

戇鳩仔

Tsm！Tsm!

我知錯啦

一早叫咗大家全倉TSM同ASML

我琴日應該all in 哂2500美元落去...

仲有中芯國際俾你報仇

垃圾

屌 契媽果一半食早左

仲未show premarket
無得數錢住

tsm 一早應該all in , 隻野唔識跌，跌完第二日又新高

1635放左10股tsla

連燈仔真係好燈 尋晚唱淡tsm 今日盤前即爆升

今日germ d人醒左咁鳩多，無市價接

仆街TSM 打哂飛機 大獲

你on9
qqq同arkk只有加倉

tsm開市實落返嚟利申月供

食住先啦 再搵位入

係架，你set得係果個位就係代表你覺得穿果個位係真穿

Team solo mid

tsm 冇100唔撚放

召喚兒燈所有熊軍聽命 一齊大叫熊熊哈

唔放

溶返落去

尋時放撚左

PK了 盤前都咁HIGH 一陣棍落

好在我有碎股...

Dllm p巴咁撚樣都燈唔到tsla

實上80 amd都爆升 依家興炒tsm

石巴唔好再講喇

Tsla一開市會唔會又插

今晚1800

叫左你地All in TSM

TSMTSM

Sc tsm $60位巴打仲健在冇

hi我唔會爆倉既...

依隻玩唔過 會出事

不如買981

981做成份股 爆升前夕

有貨COVER唔會死既，想死啫

你尋晚唱淡

有100都唔放

殺呀

intelq2升到70 我即刻allin粒10700k

又數錢

買981喇 支持祖國

次次都係萬升後就回返3-4%